拉丁裔特朗普支持者：「社會主義者曾奪走我們的一切」

許多富裕的古巴流亡者支持川普，因為他們擔心若拜登當選，他們家人在古巴的悲慘經歷將會重演。古巴革命後，富裕的古巴人想離開，因為他們的財產全被奪走了，他們希望在美國開始新的美好生活。

Rubio

Ted Cruz